shape top up

我之前係ive HD畢業 本身都諗住唔讀上去 但係諗左2個月都係讀好d想做份好工

但係個個朋友都經學校老師報左shape top up 我而家先報自己網上報會唔會唔收我

本身成績都唔太好 我驚因爲唔經ive 老師報佢唔收我 有無巴絲試過有同樣經歷可以分享下